Abrir Proyecto Con SpringToolSuite4 y ejecutar la clase principal llamada: CrudEntidadApplication, una vez estando ejececutada se pueden probar las rutas del Servicio REST, en el siguiente orden:

http://localhost:8091/entidad/agregar

http://localhost:8091/entidad/obtener

http://localhost:8091/entidad/buscar

http://localhost:8091/entidad/modificar

http://localhost:8091/entidad/eliminar